{
    "status": "ok",
    "totalResults": 35,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "HYPEBEAST"
            },
            "author": "info@hypebeast.com (Hypebeast)",
            "title": "Porsche Taps Artist Thomas Trum for 'The Land of Dreams' Exhibition",
            "description": "Porsche has launched the sixth edition of its global art initiative, The Art of Dreams, in Provence, France. This edition, inspired by the region\u2019s vibrant colors, highlights the synergy between art and the electric Porsche Macan\u2019s new Provence color.Dutch ar\u2026",
            "url": "https://hypebeast.com/2024/7/porsche-x-thomas-trum-the-land-of-dreams-exhibition-info",
            "urlToImage": "https://image-cdn.hypb.st/https%3A%2F%2Fhypebeast.com%2Fimage%2F2024%2F07%2F03%2Fporsche-x-thomas-trum-the-land-of-dreams-exhibition-info-tw.jpg?w=1080&cbr=1&q=90&fit=max",
            "publishedAt": "2024-07-04T01:46:04Z",
            "content": "Porsche has launched the sixth edition of its global art initiative, The Art of Dreams, in Provence, France. This edition, inspired by the regions vibrant colors, highlights the synergy between art a\u2026 [+871 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "ansa",
                "name": "ANSA.it"
            },
            "author": null,
            "title": "Biden vacilla nel duello tv con Trum: i Dem valutano di sostituirlo, ma lo staff nega: \"Non abbandona\"",
            "description": "Media e analisti americani concordi: il presidente \u00e8 andato male, voce roca e frasi confuse. Trump \u00e8 sembrato pieno di energia, anche se ha dribblato domande e ripetuto menzogne. La preoccupazione dei democratici (ANSA)",
            "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/06/28/biden-vacilla-nel-duello-tv-con-trum-i-dem-valutano-di-sostituirlo-ma-lo-staff_2589de67-9e0c-4f0e-895b-053fa8187b4f.html",
            "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2024/6/28/7903b88fd355c101ffba9776e37f1c4e.jpg",
            "publishedAt": "2024-06-28T12:43:27Z",
            "content": "I democratici discutono in privato della possibilit\u00e0 di sostituire Joe Biden nel ticket presidenziale dopo la deludente performance nel dibattito con Donald Trump. Lo riportano i media americani, sec\u2026 [+6216 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Expansion.com"
            },
            "author": "Sergio Saiz",
            "title": "Donald Trump, herido leve tras un intento de asesinato en un mitin",
            "description": "El Servicio Secreto \"neutraliz\u00f3\" al tirador que dispar\u00f3 contra Donald Trump, que ha salido ileso del ataque a excepci\u00f3n de una peque\u00f1a herida en la oreja, durante un mitin en Pensilvania el s\u00e1bado por la tarde, en el que un espectador result\u00f3 muerto y otros d\u2026",
            "url": "https://www.expansion.com/economia/politica/2024/07/14/669337c4e5fdea1e2a8b4594.html",
            "urlToImage": "https://phantom-expansion.unidadeditorial.es/75e75bcea59b859adb2822a0bac12e70/crop/47x27/2041x1357/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/07/14/17209240376471.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-14T06:53:20Z",
            "content": "El expresidente de EEUU Donald Trump tras el tiroteo del s\u00e1bado durante un mitin en Pensilvania.DAVID MAXWELLEFE\r\nEl Servicio Secreto \"neutraliz\u00f3\" al tirador que dispar\u00f3 contra Donald Trump, que ha s\u2026 [+644 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Muyinteresante.com"
            },
            "author": "Eugenio Manuel Fern\u00e1ndez Aguilar",
            "title": "\u00bfA cu\u00e1ntos presidentes de los EEUU han intentado matar? Y con cu\u00e1ntos lo han conseguido",
            "description": "El 13 de julio el expresidente Donald Trump sufri\u00f3 una tentativa de acabar con su vida. Sali\u00f3 ileso, \u00bfpero cu\u00e1ntos presidentes y expresidentes de EEUU no lo lograron?",
            "url": "https://www.muyinteresante.com/historia/65377.html",
            "urlToImage": "https://imagenes.muyinteresante.com/files/article_social_75/uploads/2024/07/14/66938d08155c7.jpeg",
            "publishedAt": "2024-07-14T08:55:28Z",
            "content": "Thomas Matthew Crooks es el autor de los disparos que ha recibido Trump, seg\u00fan el FBI, que ha sido abatido hasta la muerte. Tambi\u00e9n ha fallecido el asistente al mitin. Pero Donald Trump solo ha sufri\u2026 [+7255 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sputnikglobe.com"
            },
            "author": "Sputnik International",
            "title": "Orban Expresses Support for Trump Following Shooting Incident at Campaign Rally",
            "description": "MOSCOW (Sputnik) - Hungarian Prime Minister Viktor Orban expressed on Sunday his support for US presidential hopeful Donald Trump following shooting at the latter\u2019s campaign rally.",
            "url": "https://sputnikglobe.com/20240714/orban-expresses-support-for-trump-following-shooting-incident-at-campaign-rally-1119369183.html",
            "urlToImage": "https://cdn1.img.sputnikglobe.com/images/sharing/article/eng/1119369183.jpg?11168012341720941775",
            "publishedAt": "2024-07-14T07:22:54Z",
            "content": "Get the latest news from around the world, live coverage, off-beat stories, features and analysis.\r\nhttps://sputnikglobe.com/20240714/orban-expresses-support-for-trump-following-shooting-incident-at-\u2026 [+1246 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "The Root"
            },
            "author": "Phenix S Halley",
            "title": "If Kamala Harris Enters the Presidential Race, Which Of These People Would Be Her Running Mate?",
            "description": "President Joe Biden is catching pressure from every angle to bow out of the 2024 presidential election following his wildly-criticized showing at the June 27 debate with former president Donald Trum. Though the 81-year-old is digging in and refusing to resign\u2026",
            "url": "https://www.theroot.com/if-kamala-harris-enters-the-presidential-race-which-of-1851592671",
            "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/12bc10ab28bc6610d2606a41201d2135.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-15T17:13:00Z",
            "content": "In 2023, Georgia Dem. Stacey Abrams told voters she would likely run again after losing the governor election twice to Gov. Brian Kemp. In a twist in events, eyes are on Abrams to see exactly how she\u2026 [+610 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Politicalwire.com"
            },
            "author": "Taegan Goddard",
            "title": "Steve Bannon Prepares for Prison",
            "description": "\u201cSteve Bannon is taking his show on the road. Convicted by a federal jury in 2022 for contempt of Congress, the right-wing agitator is set to spend four months in a Connecticut penitentiary starting July 1,\u201d Time reports.\u201cIt\u2019s the latest act in the iconoclast\u2026",
            "url": "https://politicalwire.com/2024/06/25/steve-bannon-prepares-for-prison/",
            "urlToImage": "https://politicalwire.com/wp-content/uploads/2018/02/PW-podcast-logo.jpg",
            "publishedAt": "2024-06-25T20:52:48Z",
            "content": "\u201cThere are a lot of blogs and news sites claiming to understand politics, but only a few actually do. Political Wire is one of them.\u201d\r\n Chuck Todd, host of \u201cMeet the Press\u201d\r\n\u201cConcise. Relevant. To th\u2026 [+594 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Politicalwire.com"
            },
            "author": "Taegan Goddard",
            "title": "Trump VP Rollout Complicated by Biden Woes",
            "description": "CNN: \u201cOver the next 10 days, the former president will announce his running mate, hold a pair of campaign rallies and kick off a Republican convention in Milwaukee where he will officially become the party\u2019s presidential nominee for the third time in eight ye\u2026",
            "url": "https://politicalwire.com/2024/07/08/trump-vp-rollout-complicated-by-biden-woes/",
            "urlToImage": "https://politicalwire.com/wp-content/uploads/2018/02/PW-podcast-logo.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-08T10:50:44Z",
            "content": "\u201cThere are a lot of blogs and news sites claiming to understand politics, but only a few actually do. Political Wire is one of them.\u201d\r\n Chuck Todd, host of \u201cMeet the Press\u201d\r\n\u201cConcise. Relevant. To th\u2026 [+594 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Politicalwire.com"
            },
            "author": "Taegan Goddard",
            "title": "J.D. Vance Blames Biden\u2019s Rhetoric for Shooting",
            "description": "Sen. J.D. Vance (R-OH) said today\u2019s shooting \u201cis not some isolated incident.\u201dSaid Vance: \u201cThe central premise of the Biden campaign is that President Donald Trump is an authoritarian fascist who must be stopped at all costs.\u201dHe added: \u201cThat rhetoric led direc\u2026",
            "url": "https://politicalwire.com/2024/07/13/j-d-vance-blames-biden-rhetoric-for-shooting/",
            "urlToImage": "https://politicalwire.com/wp-content/uploads/2018/02/PW-podcast-logo.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-14T01:06:13Z",
            "content": "\u201cThere are a lot of blogs and news sites claiming to understand politics, but only a few actually do. Political Wire is one of them.\u201d\r\n Chuck Todd, host of \u201cMeet the Press\u201d\r\n\u201cConcise. Relevant. To th\u2026 [+594 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "svenska-dagbladet",
                "name": "Svenska Dagbladet"
            },
            "author": "TT",
            "title": "Trump f\u00e5r \u00e5ter tillg\u00e5ng till Facebook",
            "description": "Donald Trump f\u00e5r \u00e5ter tillg\u00e5ng till sina konton p\u00e5 Facebook och Instagram. Det uppger \u00e4garbolaget Meta. \u2013 Vi har alltid ansett att amerikaner ska kunna h\u00f6ra vad de som vill leda landet har att s\u00e4ga. Det vill vi inte st\u00e5 i v\u00e4gen f\u00f6r, s\u00e4ger Metas ansvarige f\u00f6r \u2026",
            "url": "https://www.svd.se/a/jQQdv0/trump-far-ater-tillgang-till-facebook",
            "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/8f908254-6fb5-4ab1-b33e-1e3f1b88bae1?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=c8b26269ce3c3ac82c051eea5da9aeca8a21e39b",
            "publishedAt": "2024-07-12T20:35:47Z",
            "content": "Donald Trump f\u00e5r \u00e5ter tillg\u00e5ng till sina konton p\u00e5 Facebook och Instagram. Det uppger \u00e4garbolaget Meta.\r\n Vi har alltid ansett att amerikaner ska kunna h\u00f6ra vad de som vill leda landet har att s\u00e4ga. \u2026 [+142 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Politicalwire.com"
            },
            "author": "Taegan Goddard",
            "title": "Trump Allies Loved Biden\u2019s Press Conference",
            "description": "\u201cFormer President Donald Trump\u2019s advisers and allies viewed President Joe Biden\u2019s press conference as the best-case scenario for the Republican\u2019s campaign: not enough to force him out but with enough errors that they can mine the event for opposition material\u2026",
            "url": "https://politicalwire.com/2024/07/12/trump-allies-loved-bidens-press-conference/",
            "urlToImage": "https://politicalwire.com/wp-content/uploads/2018/02/PW-podcast-logo.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-12T10:19:44Z",
            "content": "\u201cThere are a lot of blogs and news sites claiming to understand politics, but only a few actually do. Political Wire is one of them.\u201d\r\n Chuck Todd, host of \u201cMeet the Press\u201d\r\n\u201cConcise. Relevant. To th\u2026 [+594 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "The Daily Caller"
            },
            "author": "Harold Hutchison",
            "title": "\u2018Morning Joe\u2019 Guest Asks If It\u2019s Possible Trump Was \u2018Not Conservative Enough\u2019 For Alleged Would-Be Assassin",
            "description": "A guest on \u201cMorning Joe\u201d said that it was possible a would-be assassin considered former President Donald Trump to be \u201cnot conservative enough\u201d Tuesday morning.",
            "url": "https://dailycaller.com/2024/07/16/morning-joe-guest-possible-trump-not-conservative-enough-alleged-would-be-assassin/",
            "urlToImage": "https://cdn01.dailycaller.com/wp-content/uploads/2024/07/DCNF-Winter-MSNBC-MorningJoe-Trump-Featured.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-16T13:16:16Z",
            "content": "A guest on \u201cMorning Joe\u201d said Tuesday that it was possible that a would-be assassin considered former President Donald Trump to be \u201cnot conservative enough.\u201d\r\nTrump was hit in the right ear during th\u2026 [+2444 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Huffingtonpost.es"
            },
            "author": "Redacci\u00f3n HuffPost",
            "title": "Expertos dan al ganador de los aviones privados: Donald Trump, Bill Gates, Elon Musk o Jeff Bezos",
            "description": "<![CDATA[<p>Si Donald Trump gana las pr\u00f3ximas elecciones estadounidenses que se celebrar\u00e1n en oto\u00f1o, podr\u00e1 volar de nuevo en el prestigioso Air Force One. Pero, por ahora, sigue viajando en su avi\u00f3n privado, un Boeing 757-200 de los a\u00f1os 90 que, seg\u00fan opina u\u2026",
            "url": "https://www.huffingtonpost.es/global/expertos-dan-ganador-aviones-privados-donald-trump-bill-gates-elon-musk-jeff-bezos.html",
            "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.es/files/og_thumbnail/uploads/2024/07/12/the-plane-carrying-former-u-s-president-donald-trump-arrives-at-the-atlanta-airport.jpeg",
            "publishedAt": "2024-07-12T15:07:33Z",
            "content": "Si Donald Trump gana las pr\u00f3ximas elecciones estadounidenses que se celebrar\u00e1n en oto\u00f1o, podr\u00e1 volar de nuevo en el prestigioso Air Force One. Pero, por ahora, sigue viajando en su avi\u00f3n privado, un \u2026 [+2919 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Libertaddigital.com"
            },
            "author": "Libertad Digital",
            "title": "Las 5 claves ocultas m\u00e1s importantes del atentado contra Donald Trump",
            "description": "Carlos Cuesta y Sandra Le\u00f3n comentan las 5 claves ocultas m\u00e1s importantes del atentado a Trump.",
            "url": "https://www.libertaddigital.com/espana/politica/2024-07-16/las-5-claves-ocultas-mas-importantes-del-atentado-contra-donald-trump-7147843/",
            "urlToImage": "https://s.libertaddigital.com/2024/07/14/1200/627/ld/trump-7.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-16T13:21:51Z",
            "content": "Carlos Cuesta y Sandra Le\u00f3n explican c\u00f3mo se sucedi\u00f3 el atentado a Donald Trum. Los hechos ocurrieron en la tarde del s\u00e1bado, cuando el expresidente de EEUU participaba en un mitin. Tras escucharse a\u2026 [+425 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": "Investing.com",
            "title": "Trump Media CEO Devin Nunes Issues Statement in Response to the Attempted Assassination of President Donald J. Trum",
            "description": "Trump Media CEO Devin Nunes Issues Statement in Response to the Attempted Assassination of President Donald J. Trum",
            "url": "https://www.investing.com/news/press-releases/trump-media-ceo-devin-nunes-issues-statement-in-response-to-the-attempted-assassination-of-president-donald-j-trum-93CH-3518194",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.investing.com/news/World_News_9_800x533_L_1420026261.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-14T02:52:04Z",
            "content": "SARASOTA, Fla., July 13, 2024 (GLOBE NEWSWIRE) -- Trump Media &amp; Technology Group Corp. (Nasdaq: DJT) CEO Devin Nunes issued the following statement in response to the attempted assassination of P\u2026 [+1125 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "the-times-of-india",
                "name": "The Times of India"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Trump says Taiwan should pay for defence, sending TSMC stock down",
            "description": "Rest of World News: TAIPEI: Taiwan should pay the United States for its defence as it does not give the country anything, US Republican presidential candidate Donald Trum.",
            "url": "https://timesofindia.indiatimes.com/world/rest-of-world/trump-says-taiwan-should-pay-for-defence-sending-tsmc-stock-down/articleshow/111796933.cms",
            "urlToImage": "https://static.toiimg.com/thumb/msid-111796933,width-1070,height-580,imgsize-27638,resizemode-75,overlay-toi_sw,pt-32,y_pad-40/photo.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-17T02:12:29Z",
            "content": "8 plants that can be grown inside a bathroom"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Bigumigu.com"
            },
            "author": "Ece",
            "title": "Porsche \u0130\u00e7in Sanat",
            "description": "Fransa'da \"The Art of Dreams\" kapsam\u0131nda Porsche'ye adanan bir a\u00e7\u0131l\u0131\u015f sergisinde Thomas Trum'un markaya \u00f6zel olarak yaratt\u0131\u011f\u0131 eserler sergilendi. Yaz\u0131n\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fc okumak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n.",
            "url": "https://bigumigu.com/haber/porsche-icin-sanat/",
            "urlToImage": "https://bigumigu.com/wp-content/uploads/2024/07/porsche-sanat_bigumigu.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-05T13:05:34Z",
            "content": "Fransada d\u00fczenlenen bir festival a\u00e7lnda Thomas Trumn tamam Porschenin ilk elektrikli otomobili Macan\u2019dan ilham alan Southern Spins isimli akrilik tablolar da dahil olmak \u00fczere bir dizi Porsche i\u00e7in y\u2026 [+1483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meneame.net"
            },
            "author": "konde1313",
            "title": "Tiroteo en acto de Donald Trump en Pensilvania: vea el momento en el que comenz\u00f3 el caos",
            "description": "Im\u00e1genes difundidas en las redes sociales muestran cuando el pol\u00edtico se toca la oreja y posteriormente se esconde detr\u00e1s del podio desde donde daba un fuerte discursoetiquetas: trum, tiroteo, pensilvania\u00bb\u00a0noticia original (eldiariony.com)",
            "url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/tiroteo-acto-donald-trump-pensilvania-vea-momento-comenzo-caos",
            "urlToImage": "https://meneame.net/img/logo_meneame.png",
            "publishedAt": "2024-07-13T22:37:12Z",
            "content": "Parece que Trump ha sido herido."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Culturacolectiva.com"
            },
            "author": "Daniel Matute",
            "title": "\u00bfLos Simpson predijeron el ataque contra Donald Trump? Estas ser\u00edan las pruebas",
            "description": "Donald Trump, expresidente de EE. UU. y aspirante republicano a la Blanca, result\u00f3 herido en una oreja tras haber sido ha sido v\u00edctima de un ataque armado este s\u00e1bado durante un mitin pol\u00edtico. El autor del ataque y un simpatizante murieron en el atentado. La\u2026",
            "url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/los-simpson-ataque-trump/",
            "urlToImage": "https://i0.wp.com/culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2024/07/5fa2ffe1ea5dc.jpeg?fit=1200%2C675&ssl=1",
            "publishedAt": "2024-07-14T22:37:01Z",
            "content": "Donald Trump, expresidente de EE. UU. y aspirante republicano a la Blanca, result\u00f3 herido en una oreja tras haber sido ha sido v\u00edctima de un ataque armado este s\u00e1bado durante un mitin pol\u00edtico. El au\u2026 [+2754 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Jean-Claude FONCK",
            "title": "MVE, l'actuelle liste de l'opposition, vise la majorit\u00e9 absolue \u00e0 Martelange",
            "description": "Les candidats de la liste MVE \"Mieux Vivre Ensemble\" se pr\u00e9parent pour les \u00e9lections d\u2019octobre prochain. Leur liste est \u00e0 pr\u00e9sent compl\u00e8te. ...",
            "url": "https://www.lavenir.net/regions/luxembourg/2024/06/17/mve-actuelle-liste-dopposition-vise-la-majorite-absolue-a-martelange-4LO7SFSFOFE6FFBBEOCFF2USDM/",
            "urlToImage": "https://www.lavenir.net/resizer/v2/2MPLZCAXJVDERMKWZT2QFPY7YQ.jpg?auth=c0c16f6a6744f7db40fc88f773473c3926743ef72997e1cb2d1d0b19bb0ec4e2&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C379&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2024-06-17T13:56:00Z",
            "content": "D\u00e9j\u00e0 en 2018, le groupe MVE avait propos\u00e9 un programme bas\u00e9 sur les id\u00e9es et r\u00e9flexions des assembl\u00e9es citoyennes organis\u00e9es en cours de campagne. Les id\u00e9es et projets \u00e9taient ambitieux et concrets \u00e0\u2026 [+2363 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Forbes.com.mx"
            },
            "author": "Forbes Staff",
            "title": "\u2018El problema de Biden no es su edad, es su incompetencia\u2019: Trump",
            "description": "Forbes M\u00e9xico.\n \u2018El problema de Biden no es su edad, es su incompetencia\u2019: Trump\n\nEl republicano afirma que los siguientes cinco meses con Biden en el poder ser\u00e1n los 'm\u00e1s peligros en la historia' de Estados Unidos. \n\u2018El problema de Biden no es su edad, es su\u2026",
            "url": "https://www.forbes.com.mx/el-problema-de-biden-no-es-su-edad-es-su-incompetencia-trump/",
            "urlToImage": "https://cdn.forbes.com.mx/2024/01/trump-1.webp",
            "publishedAt": "2024-06-28T23:00:51Z",
            "content": "El precandidato republicano Donald Trum afirm\u00f3 este viernes, un d\u00eda despu\u00e9s de su debate con el actual mandatario de Estados Unidos, Joe Biden, que el problema de este \u00faltimo no son sus 81 a\u00f1os, sino\u2026 [+1923 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Telepolis.de"
            },
            "author": "Harald Neuber",
            "title": "Donald Trump nominiert: Bringt er den USA und der Welt Frieden?",
            "description": "Ex-Pr\u00e4sident von eigener Partei nun auch offiziell nominiert. Ehemaliger Berater sieht m\u00f6glichen au\u00dfenpolitischen Schwenk positiv. Vor allem Europa w\u00e4re betroffen.",
            "url": "https://www.telepolis.de/features/Donald-Trump-nominiert-Bringt-er-den-USA-und-der-Welt-Frieden-9802891.html",
            "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/4/6/3/4/6/1/2/shutterstock_1816392461-0da93b1fa3ca7560.jpeg",
            "publishedAt": "2024-07-16T13:00:00Z",
            "content": "Trum pr\u00e4sentiert die Abrams Accors, September 2020. Bild: noamgalai, Shtterstock.com\r\nEx-Pr\u00e4sident von eigener Partei nun auch offiziell nominiert. Ehemaliger Berater sieht m\u00f6glichen au\u00dfenpolitischen\u2026 [+9620 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Adevarul.ro"
            },
            "author": "Cristian Unteanu\n          Jurnalist",
            "title": "Cum vor cre\u0219te planurile de pace \u00een Ucraina sub o viitoare Administra\u021bie Trump?",
            "description": "Chiar f\u0103r\u0103 s-o recunoasc\u0103 deschis deoarece, cum s-ar spune, \u0219i ei sunt lideri mondiali, asta este singura \u00eentrebare care domin\u0103 dezbaterile, demersurile \u0219i negocierile \u00een orice formul\u0103 de discu\u021bii despre viitorul Ucrainei \u0219i, implicit, despre cel al lumii \u00een \u2026",
            "url": "https://adevarul.ro/blogurile-adevarul/cum-vor-creste-planurile-de-pace-in-ucraina-sub-o-2369080.html",
            "urlToImage": "https://cdn.adh.reperio.news/image-c/cb1f4a56-e446-4f03-900e-782123acac53/index.png?p=f%3Djpeg%26w%3D1200%26h%3D630%26r%3Dcover",
            "publishedAt": "2024-06-17T07:58:17Z",
            "content": "Chiar fr s-o recunoasc deschis\u00a0deoarece, cum s-ar spune, i ei sunt lideri mondiali, asta este singura \u00eentrebare care domin dezbaterile, demersurile i negocierile \u00een orice formul de discuii despre vii\u2026 [+3682 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Adevarul.ro"
            },
            "author": "Cristian Unteanu\n          Jurnalist",
            "title": "Putin declar\u0103 c\u0103 ia \u201efoarte \u00een serios\u201d voin\u021ba lui Trump de a pune cap\u0103t conflictului din Ucraina",
            "description": "Important\u0103 \u00een sine, declara\u021bia de ieri a Pre\u0219edintelui Putin trebuie citit\u0103 \u00een contextul unei geo-localiz\u0103ri foarte speciale.",
            "url": "https://adevarul.ro/blogurile-adevarul/putin-declara-ca-ia-foarte-in-serios-vointa-lui-2373228.html",
            "urlToImage": "https://cdn.adh.reperio.news/image-5/5f3d9e7b-711f-4dc3-9a16-d45c73bd5d5f/index.png?p=f%3Djpeg%26w%3D1200%26h%3D630%26r%3Dcover",
            "publishedAt": "2024-07-05T08:23:07Z",
            "content": "Important \u00een sine, declaraia de ieri a Preedintelui Putin trebuie citit \u00een contextul unei geo-localizri foarte speciale care, din punctul meu de vedere, \u00eei d o anumit pondere care \u00eei extinde consecin\u2026 [+3798 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.df.cl"
            },
            "author": "Equipo DF",
            "title": "Wall Street sube en primeros negocios a la espera de debate presidencial de EEUU esta noche y dato favorito de la Fed el viernes",
            "description": "En Chile, el IPSA volv\u00eda a caer de los 6.500 puntos que recuper\u00f3 el mi\u00e9rcoles, arrastrado por SQM.",
            "url": "https://www.df.cl/mercados/bolsa-monedas/bolsas-hoy-dzyd8",
            "urlToImage": "https://www.df.cl/noticias/site/artic/20240627/imag/foto_0000000320240627094300/396724721.jpg",
            "publishedAt": "2024-06-27T14:00:00Z",
            "content": "Wall Street inici\u00f3 su sesi\u00f3n burs\u00e1til de jueves con los ojos puestos en la pol\u00edtica. Durante la noche de esta jornada se realizar\u00e1 el debate presidencial en Estados Unidos -el m\u00e1s temprano en la carr\u2026 [+1453 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Diepresse.com"
            },
            "author": "Tom Rottenberg",
            "title": "Woran erkennt man die perfekte Laufhose?",
            "description": "Das Angebot an Laufgewand ist unersch\u00f6pflich. Auf die Idee, einen vern\u00fcnftigen Platz f\u00fcr ein Smartphone vorzusehen, ist aber noch kaum jemand gekommen. R\u00fchmliche Ausnahme: das Label Odlo.",
            "url": "https://www.diepresse.com/18655889/woran-erkennt-man-die-perfekte-laufhose",
            "urlToImage": "https://img.diepresse.com/public/incoming/w67un8-Odlo2.jpg/alternates/DPR_SOCIAL_MAGAZIN/Odlo2.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-11T06:00:02Z",
            "content": "Das Angebot an Laufgewand ist unersch\u00f6pflich. Auf die Idee, einen vern\u00fcnftigen Platz f\u00fcr ein Smartphone vorzusehen, ist aber noch kaum jemand gekommen. R\u00fchmliche Ausnahme: das Label Odlo. \r\nDie Frage\u2026 [+4364 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Minneapolis Star Tribune"
            },
            "author": "Michael Agnew",
            "title": "10 beers to sip at your summer bonfire",
            "description": "From crushable lagers to more contemplative brews like barrel-aged ales, there's a beer for every mood.",
            "url": "https://www.startribune.com/10-best-beers-summer-bonfire-ipa-lager-barleywine/600379654/",
            "urlToImage": "https://arc.stimg.co/startribunemedia/HSGX3SPU2JFEHNUTJTNPEBXZ6Q.jpg?h=630&w=1200&fit=crop&bg=999&crop=faces",
            "publishedAt": "2024-07-10T14:00:00Z",
            "content": "Summer bonfires are the best bonfires. The birds are singing, the trees are green, the flowers are blooming and the sun lingers late enough to enjoy them. And there is none of the shivering limbs and\u2026 [+5915 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavozdegalicia.es"
            },
            "author": "A. Alfonsin",
            "title": "El atentado a Trump, en directo: \u00abMe dispararon con una bala que atraves\u00f3 la parte superior de mi oreja. Supe de inmediato que algo iba mal\u00bb, asegura\u00a0el expresidente en su propia red social",
            "description": "El expresidente estadounidense se encuentra herido leve tras recibir un impacto de bala durante un mitin. El FBI ha identificado al agresor, que fue abatido durante el tiroteo, como Thomas Matthew Crooks",
            "url": "https://www.lavozdegalicia.es/retransmision/internacional/2024/07/14/atentado-trump-directo-me-dispararon-bala-atraveso-parte-superior-oreja/01071720952545034470356.htm",
            "urlToImage": "https://img.lavdg.com/sc/Vvrmr1ce93guX9CRbgFPIIjdbls=/1280x/2024/07/14/00121720946102167352314/Foto/reu_20240714_001736871.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-14T11:37:00Z",
            "content": "El expresidente estadounidense Donald\u00a0Trump\u00a0ha resultado herido leve tras un impacto de bala durante un acto de precampa\u00f1a celebrado en Pensilvania del que ha sido evacuado con sangre en el rostro tr\u2026 [+4041 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "The Boston Globe"
            },
            "author": "Globe staff",
            "title": "Things to do around Boston this weekend and beyond",
            "description": "Looking for something to do this weekend? Here are a few recommendations from Globe writers and critics, covering music, theater, comedy, museums, family events, and more.",
            "url": "https://www.bostonglobe.com/2024/06/19/arts/things-to-do-in-boston-this-weekend/",
            "urlToImage": "https://bostonglobe-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/JKbKeLqD91unfEUPZrls5Y6gAD4=/506x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/bostonglobe/GB7ZL2MKKNCRPEMHA3DDJN33UQ.jpg",
            "publishedAt": "2024-06-19T17:38:34Z",
            "content": "THE CHURCH AND THE AFGHAN WHIGS The Sydney dream-wavers, whose most recent album is this years high-concept Eros Zeta &amp; the Perfumed Guitars, and the Cincinnati soul-rockers, whose 2022 album How\u2026 [+14752 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Constance Assor",
            "title": "Majeure et vaccin\u00e9e, la Design Parade d\u2019Hy\u00e8res inaugure sa 18e \u00e9dition",
            "description": "A la Villa Noailles, dix jeunes diplomes concourent, soutenus par des marques de luxe, toujours plus nombreuses a renforcer leur engagement culturel.",
            "url": "https://www.lepoint.fr/mode-design/majeure-et-vaccinee-la-design-parade-d-hyeres-inaugure-sa-18e-edition-29-06-2024-2564336_265.php",
            "urlToImage": "https://static.lpnt.fr/images/2024/06/29/26684426lpw-26684444-mega-une-jpg_10387691.jpg",
            "publishedAt": "2024-06-29T19:08:00Z",
            "content": "Chaque ann\u00e9e, \u00e0 la fin du mois de juin, la Design Parade Hy\u00e8res ouvre ses portes \u00e0 la Villa Noailles. Fond\u00e9e en\u00a02006\u00a0par Jean-Pierre Blanc, avec Andr\u00e9e Putman comme marraine, cette manifestation vise\u2026 [+3882 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Aajtak.in"
            },
            "author": "aajtak.in",
            "title": "\u092e\u0939\u0932 \u091c\u0948\u0938\u093e \u092e\u0947\u0902\u0936\u0928... 19 \u0917\u094b\u0932\u094d\u092b \u0915\u094b\u0930\u094d\u0938 \u0915\u0947 \u092e\u093e\u0932\u093f\u0915, \u091c\u093e\u0928\u093f\u090f \u0915\u093f\u0924\u0928\u0947 \u0905\u092e\u0940\u0930 \u0939\u0948\u0902 \u0905\u092e\u0947\u0930\u093f\u0915\u093e \u0915\u0947 \u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u092a\u0924\u093f?",
            "description": "Donald Trump Net Worth: \u090f\u0915 \u091a\u0941\u0928\u093e\u0935\u0940 \u0930\u0948\u0932\u0940 \u0915\u0947 \u0926\u094c\u0930\u093e\u0928 \u091c\u093e\u0928\u0932\u0947\u0935\u093e \u0939\u092e\u0932\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u092c\u093e\u0932-\u092c\u093e\u0932 \u092c\u091a\u0947 \u0905\u092e\u0947\u0930\u093f\u0915\u093e \u0915\u0947 \u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u092a\u0924\u093f \u0921\u094b\u0928\u093e\u0932\u094d\u0921 \u091f\u094d\u0930\u0902\u092a \u0915\u0947 \u092a\u093e\u0938 7 \u0905\u0930\u092c \u0921\u0949\u0932\u0930 \u0938\u0947 \u091c\u094d\u092f\u093e\u0926\u093e \u0915\u0940 \u0938\u0902\u092a\u0924\u094d\u0924\u093f \u0939\u0948, \u091c\u093f\u0938\u092e\u0947\u0902 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u092c\u0921\u093c\u093e \u0939\u093f\u0938\u094d\u0938\u093e \u0909\u0928\u0915\u0947 \u092e\u0940\u0921\u093f\u092f\u093e \u090f\u0902\u0921 \u091f\u0947\u0915\u094d\u0928\u094b\u0932\u0949\u091c\u0940 \u0917\u094d\u0930\u0941\u092a \u0914\u0930 \u0930\u093f\u092f\u0932 \u090f\u0938\u094d\u091f\u0947\u091f \u0915\u093e \u0939\u0948.",
            "url": "https://www.aajtak.in/business/news/story/donald-trump-assassination-attempt-know-about-former-us-president-net-worth-investments-and-real-estate-business-tutc-1984930-2024-07-15",
            "urlToImage": "https://akm-img-a-in.tosshub.com/aajtak/images/story/202407/6694ba3f9fb7d-20240715-155718340-16x9.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-15T06:12:33Z",
            "content": "(Donald Trump) , . . . . , . . (Donald Trump Net Worth) .\u00a0\r\n7.5 13 2024 ( 14 ) 6:15 US President\u00a0Donald Trump , . - . . (Forbes) , 2 2024 7.5 62,000 . , 2016 4.5 ( ) , 8.73 .\r\n, 2022 . , 2020 2.1 , 2\u2026 [+276 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "V\u1ee5 b\u1eafn \u00f4ng Trump: K\u1ef3 v\u1ecdng v\u00e0 quan \u0111i\u1ec3m ch\u00ednh tr\u1ecb M\u1ef9 c\u00f3 th\u1ec3 thay \u0111\u1ed5i ch\u1ec9 trong v\u00e0i gi\u00e2y",
            "description": "Chi\u1ebfn d\u1ecbch b\u1ea7u c\u1eed M\u1ef9 2024 b\u00e2y gi\u1edd c\u00f3 m\u1ed9t h\u00ecnh \u1ea3nh m\u1edbi mang t\u00ednh bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng: \u00f4ng Trump, kho\u1ea3nh kh\u1eafc sau khi 'ch\u1ebft h\u1ee5t', \u0111\u00e3 gi\u01a1 n\u1eafm \u0111\u1ea5m l\u00ean tr\u1eddi, m\u00e1u v\u1eabn \u0111ang ch\u1ea3y tr\u00ean m\u1eb7t, v\u00e0 \u0111\u1eb1ng sau l\u00e0 l\u00e1 c\u1edd M\u1ef9 tung bay trong gi\u00f3.",
            "url": "https://www.bbc.com/vietnamese/articles/czrjv2xvnr4o",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_vietnamese/5e9a/live/acc87580-4275-11ef-b74c-bb483a802c97.png",
            "publishedAt": "2024-07-15T10:55:19Z",
            "content": "Ngun h\u00ecnh nh, Getty Images\r\nChp li h\u00ecnh nh, Cu Tng thng Trump gi nm m l\u00ean tri sau v n s\u00fang ti h\u00f4m 13/7\r\nChin dch bu c M 2024 b\u00e2y gi c\u00f3 mt h\u00ecnh nh mi mang t\u00ednh biu tng: \u00f4ng Trump, khonh khc sau khi 'c\u2026 [+6930 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Digi24.ro"
            },
            "author": "Bogdan P\u0103curar",
            "title": "\u201eTrebuia s\u0103 fiu mort\u201d. Primul interviu dat de Donald Trump dup\u0103 tentativa e\u0219uat\u0103 de asasinat",
            "description": "\u201eTrebuia s\u0103 fiu mort\u201d, a declarat Donald Trump \u00eentr-un interviu pentru New York Post, la scurt timp dup\u0103 tentativa e\u0219uat\u0103 de asasinat \u00eempotriva sa. El le-a descris reporterilor \u00een stilul s\u0103u caracteristic clipele scurse \u00eentre momentul \u00eempu\u0219c\u0103turilor \u0219i scoate\u2026",
            "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/sua/trebuia-sa-fiu-mort-primul-interviu-dat-de-donald-trump-dupa-tentativa-esuata-de-asasinat-2861435",
            "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA4dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjQl/MkYwNyUyRjE1JTJGMjAyNTM1Ml8yMDI1/MzUyX0RvbmFsZC1UcnVtcC11cmVjaGUt/cHJvZmltZWRpYS0wODg5NzA5MzUwLmpw/ZyZ3PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNo/PTcyNjdiM2ZiY2I0M2FjY2I5NjNiZGVhYjk4ZjRmOWEw.thumb.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-15T10:03:49Z",
            "content": "Trebuia s fiu mort, a declarat Donald Trump \u00eentr-un interviu pentru New York Post, la scurt timp dup tentativa euat de asasinat \u00eempotriva sa. El le-a descris reporterilor \u00een stilul su caracteristic c\u2026 [+2820 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Europapress.es"
            },
            "author": null,
            "title": "Ma\u00f1ueco condena el ataque contra Trump: \"La violencia nunca es el camino\"",
            "description": "El presidente de la Junta de Castilla y Le\u00f3n, Alfonso Fern\u00e1ndez Ma\u00f1ueco, ha condenado el \"intento de asesinato\" que ha sufrido expresidente estadounidense Donald Trump y ha defendido \"la moderaci\u00f3n, el di\u00e1logo y la concordia\".",
            "url": "https://www.europapress.es/castilla-y-leon/noticia-manueco-condena-ataque-contra-trump-violencia-nunca-camino-20240714124913.html",
            "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20240714124913_1200.jpg",
            "publishedAt": "2024-07-14T10:49:13Z",
            "content": "VALLADOLID, 14 Jul. (EUROPA PRESS) - \r\n\u00a0\u00a0\u00a0El presidente de la Junta de Castilla y Le\u00f3n, Alfonso Fern\u00e1ndez Ma\u00f1ueco, ha condenado el \"intento de asesinato\" que ha sufrido expresidente estadounidense Do\u2026 [+526 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Kevevn.vn"
            },
            "author": "Sputnik Vi\u1ec7t Nam",
            "title": "B\u00e0 Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Thanh Nh\u00e0n \u0111\u00e3 ch\u1ebft, \u0111\u00e3 b\u1ecf tr\u1ed1n hay \u0111ang \u1edf \u0111\u00e2u?",
            "description": "Lu\u1eadt s\u01b0 cho r\u1eb1ng, kh\u00f4ng c\u00f3 c\u0103n c\u1ee9 \u0111\u1ec3 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh b\u00e0 Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Thanh Nh\u00e0n bi\u1ebft \u0111\u01b0\u1ee3c vi\u1ec7c m\u00ecnh b\u1ecb kh\u1edfi t\u1ed1, \u0111i\u1ec1u tra, truy t\u1ed1, x\u00e9t x\u1eed v\u00e0 c\u1ea7n thi\u1ebft nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh t\u00ecnh tr\u1ea1ng c\u1ee7a b\u00e0 Nh\u00e0n l\u00e0 kh\u00f4ng bi\u1ebft r\u00f5 \u0111ang \u1edf \u0111\u00e2u, ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i b\u1ecf tr\u1ed1n.",
            "url": "https://kevevn.vn/20240712/ba-nguyen-thi-thanh-nhan-da-chet-da-bo-tron-hay-dang-o-dau-30805322.html",
            "urlToImage": "https://cdn.img.kevevn.vn/images/sharing/article/vie/30805322.jpg?150553611720775166",
            "publishedAt": "2024-07-12T09:06:09Z",
            "content": "https://kevevn.vn/20240712/ba-nguyen-thi-thanh-nhan-da-chet-da-bo-tron-hay-dang-o-dau-30805322.html\r\nB\u00e0 Nguyn Th Thanh Nh\u00e0n \u00e3 cht, \u00e3 b trn hay ang \u00e2u?\r\nB\u00e0 Nguyn Th Thanh Nh\u00e0n \u00e3 cht, \u00e3 b trn hay ang \u00e2\u2026 [+8630 chars]"
        }
    ]
}